有無人試過用edX？

想報美國master 同本科嘅path唔同
所以有d 基礎野 degree個時無讀
見有UC suggest d 人去take edX嘅online course
唔知認受性有幾高 應唔應該比錢要佢張cert

除咗us會有公司考慮下當你個master有用之外 我諗都冇乜邊度會當你呢啲online course有價值

sorry我1999
讀edx係報master前當prerequisites咁事前補底
寫落application想加分
唔係直接喺edx 讀master

Cs50
Mit 6.00.1x

謝回覆
想報MSBA (business analytics) 雖然有工作經驗 但無電腦底 stat讀左基礎 所以要讀定python math stat
未研究MOOC 唔知邊個認受性高d

Business Analytics 你讀得太多，佢驚你上堂悶得濟就真
Interview 講下個 degree 點幫到你份工仲有用。

edx 果D Mico master?

唔係 edx用來學返degree無讀嘅prerequisite
之後入U讀master
Edx嘅micro master喺香港唔知有無人理